大家覺得點樣既遊戲評論先叫有質素？

我已經唔敢講高質
我覺得起碼要玩左先囉
真係有爆過機 有體驗過隻game 而唔係為左拿拿林玩過下 或者 睇過下人玩就亂吹一通

呢點真係唔知算唔算好 就係講 個d工作室名 用整隻game條友黎評隻game

第一 唔係個個都知你講緊邊條友 有d人打機剩係純享受隻game 理得你係邊個整

以metal gear為例 直接話遊戲前半因爲有小島 所以好玩，後半冇左小島就變垃圾，雖然佢係一隻半成品真係事實
但係用遊戲品牌 製作人 黎做保證呢樣野真係好無謂

第三就係 有d game評 未出已經吹到識飛咁
以巴哈個d game評為例 屌你隻隻game未出都讚到識飛 睇黎把鬼啊我

仲有一點 就係劇透 比你透一透我唔撚洗玩啦

介紹一個
dark pixel gaming
啲評測極用心，有深度，睇得出個passion
下個星期會出FF13 review
但係寫review之前，已經出左6條45分鐘以上嘅片同觀眾討論隻game嘅文筆、劇情、角色、系統等等，又鼓勵觀眾inbox佢詳細討論
呢啲先係真正有心機

點解香港出唔到呢d人
可惜我認我廢唔識字 唔想睇英文
不過我覺得太長 45分鐘咁多唔係個個都會睇 半套戲既時間
應該唔夠香港人既即食文化

淨係睇xeno2既香港game評就知啦
明明自己唔識玩講到係隻game問題咁
又話咩好大期待好大失望
明明個戰鬥系統係xeno特色

香港寫評果D
以前有寫書既還好
近年個個都打2舖機就拍片上Youtube鳩UP果D真係睇都費事
一係收錢吹奏
一係就係本身對某D類型/某D公司有偏見
詳細唔講啦陣間又比人話被害妄想
平民算係比客觀D真係會講好一隻GAME好同唔好既地方出黎
同埋佢地真係玩完先比評價
上次評完隻中土發現有D野錯左仲特登拍多條片再引伸出黎再評過

打機睇評論就好無謂,因為人人唔同口味,o岩我又未必o岩你
好似MGSV我覺得係佳作,有D人覺得係垃圾,有乜好講?

乜鬼平民工作室個伏game評都幾好睇
因為佢而買咗尼爾打

有D野係好客觀
MGSV好明顯係半成品, 越後越令人失望既遊戲
一個外國Review對MGSV的反省

介紹就話唔應該有過份詳盡劇情，評論如果針對情節不合理黎講，好難避免喎

近年只有Nier 令我深刻

你話半成品呢D係無得拗,但好多人因為佢故事斷左後半部就覺得佢係垃圾,我又唔同意,gameplay、角色、系列彩蛋果D我覺得都唔差
今時今日日本廠整到又順又清既3A作品已經好難得,不過可能係因為咁所以小島都要走人

小島次次都整咁耐又燒錢
fuckonami怕蝕咪

你睇下段Youtube, 就會知點解Gameplay出咩問題
依個問題響無限repeat既side mission尤其嚴重

係好多方面都唔差, 但都唔可以話叫做好好
半成品依個缺點實在太大, overall係好一般
加上konami果種打算退出AAA Console既心態
我諗冇一個Reviewer真心想畀正評

希治閣一定係垃圾既代表

你講嘅野可以套入任何作品
藝術、音樂、書、電影......
咁所有評論都冇意義？

我淨係知睇連登一定會中伏
今集刺客咁多內容都有人踩

好多game 都好垃圾， 不過好多人屌完又怕比fans 批鬥， 懶得屌

香港game評真係冇睇過有邊個話好得
同樣中文嘅話中國有幾間game評幾高質
出review前研究左好多細節背景文化先會出黎講
唔似香港有啲求其撚幾個鐘就喺度尻up

你唔劇透點評個故事

幾踏實

今次的刺客係唔錯
但極其量只係佳作

即刻諗起近期隻xeon2

未玩過舊xeno系列，但係隻game除左某啲好明顯個個都鬧嘅問題之外好好玩喎，起碼戰鬥系統睇上黎悶但係自己落手玩一啲都唔覺得差

Dunkey嘅game評比較真實，可以睇吓佢點評啲game評人

唔係打手
但個人幾鐘意平民遊戲工作室 D GAME評

岩岩評左隻xeon2俾班fans屌緊 好慘

fans仲問人係咪打手年尾要交數
真心慘

係比班玩過嘅人屌
今次好睇得出佢唔識玩隻game或者想學dunkey咁放大自動攻擊呢一點，但係自動攻擊根本唔係隻game嘅缺點黎

metacritic 84分比佢評到一文不值
眾人皆醉佢獨醒 好撚勁

不如話班人淨係針住自動攻擊呢點段放大

因為佢對戰鬥系統嘅評論就係 自動攻擊-->無戰術可言-->講完

睇過佢評ff15，講到好神又咩rpg界既希望
真係頂唔順

佢中段有d位講到幾好
ui同地圖係垃圾級
至於畫面點解會差
係因為佢場景做得太複雜
劇情就口味問題冇咩好講
但遊戲性佢真係偏頗得幾緊要
雖然呢隻戰鬥系統唔算係可以大放異彩既作品
但根本冇佢講到咁差
佢以為係單純捉出技時機已經諗得太簡單
以佢既比分方式
我諗呢隻應該2/3星會比較合理

早個幾星期見到佢地D片覺得幾好
今日睇到XENOBLADE條片竟然評到咁 不過我又未玩過唔知喇

我諗xenoblade嘅戰鬥風格完全係異類，特別到唔係個個都有心鑽研

但係佢話自己爆左機仲可以得出這game可以靠level同屬性壓制好單一呢個理論我就真係唔信咁真係玩過哂隻game喇

岩岩睇完條片 有部分位都幾讚同佢既位 例如畫面
但係佢有個位話個戰鬥 無論第一次戰鬥 5個鐘後 10個鐘後都係一樣呢點
我真係想講比佢吹到係天上有地下無既dq11 其實為又係一樣 第一場同最尾打邪神個戰鬥為又係差唔多 係邪神好高攻同多血姐嘛
同埋對比xeno2 dq11個戰鬥更加悶添啦 都無難道咁濟

利申 唔係踩dq 我都好鐘意dq11 但係佢條片屌個個論點真係為屌而屌

有質素既critique

唔係話偏幫（我冇睇過佢嘅嘢），但係我想講信metacritic同信openrice冇乜分別，因為任天堂fans岀名惡，好少人有膽評任天堂game低過8/10 ，基本上連睇推唔駛睇都知任game會高分

Xeno未輕取四天王就周圍同人講垃圾驚唔驚比人笑

音樂黎講係，唔通你睇完rolling stone 評，人地話好，自然你就覺得好？

電影本身都係參考，全部評價只可以反映大部分人，唔通meta 70分以上就唔可以覺得唔好睇咩

其實幾懷疑佢係咪真係玩過隻game
仲話咩主力玩爆屬性球嘅戰術，唔通佢隻xenoblade啲屬性球係普攻出黎

你都on9
metacritic係game critics比分
openrice係普通人比分
點同

Devil may cry 3-4 點睇？
講真 我覺得故事背景都好正 坦丁真係j死人
雖然nero 比教mk

你肯定openrice係普通人畀分，而唔係內定？
而你又肯定"game critics" 畀嘅分係完全岀自內心，冇上頭壓力？上面dunkey講game critics嘅片都解釋左佢嘅問題

講真我覺得MGSV仲有個好大問題就係microtransactions。
先唔講開發成本，入面啲武器既使用成本高到傻。
要架直昇機快啲到都要貴幾倍。而成本點黎？
Online Quest，做幾日，或者你單機死玩爛玩賺返黎都用唔夠半日。
Online Quest要即刻做完又要比MB代幣。MB代幣即係課金。
或者你每日例行登入放隻game一年半載再玩。

老實講太多破壞遊戲體驗既野放左入去。

xeno系列有質素保證係常識吧
就好似dq系列咁，次次高分都唔過份

xeno 系列仲差好遠
Dq11 係都同zelda系列齊名啦,都係信心保證

DMC3需要remake。畫面太舊，但除此以外都神作。
DMC4隻Game有一半時間都係用nero。但老實講nero太單調。
固定武器又無特別Style好易玩厭。SE版新角色太勁。
用Vergil打DMD都玩到變one punch man咁。
Dante就要死磨爛磨先打得死一隻boss

dq本來就國民級
咁多年都KEEP到水準

why?

FF都國民級架....

但FF越做越沉尤其正傳

有個fd成日吹棒評分網 當係教旨咁樣玩game
我覺得評分真係參考而已 人人口味唔同 唔好成日用評分質落人個口話好高分好正呀好好玩

人人口味唔同先係重點
評分可以令你有冇興趣玩隻GAME
但係唔係岩玩都係要你自己玩過先知

好明顯係隻game好唔啱佢胃口，電波唔夾
佢連no man sky都用成20分鐘去評
呢隻就踩踩踩，求其鳩up俾分就算
隻game唔算係神作但都唔係佢講到咁大伏囉

好撚憎呢啲主觀當客觀嘅評論 仲要講到唔同意佢就係盲撐

利申無玩過，不過睇咗呢個channel幾條片都覺得好廢，點解上面有人話好

其實其他片還好，叫做有玩晒先評，評得都算有心機，除左for honor 果條
但今次睇得出佢有玩爆機，但係好趕，同埋佢真係好唔鐘意隻game
可能佢有d錯誤期待掛

極高質

收左幾多錢

一隻咁空洞嘅遊戲都比佢吹到咁多哲理意義
如果佢玩xenogears嗰啲，唔知會唔會即刻mind blown暴斃

過份解讀ff當真理 唔去考評局出卷真係曬咗

但係佢可以講到戰鬥系統咁單一，根本冇可能用佢講嘅方法爆到機

簡單黎講睇班垃圾youtuber我不如睇法米通

法米通

識睇緊係睇Angry Review

佢話自己玩咗三十粒鐘
應該未爆就鳩出

希治閣屌打晒上面

最垃圾非佢莫屬

唔明點解呢隻game都要死撐 劇情垃圾就唔講喇
啲動作完全冇打擊感以為玩緊手機rpg 難以置信係2017新主機出既獨佔game

咁你可唔可以講下劇情又有幾垃圾呢？
或者講下喺RPG非動作game要點先有打擊感？
例子都冇好難認同喎大佬

有玩過山口山就唔會評自動攻擊係缺點啦
連傳統西方olg系統都唔識學人驚評
死垃圾

高橋劇本都話垃圾
班友平時食開屎打
睇死成班唔知咩係xenogear

得angry joe同avgn的片先會睇
香港成班垃圾收皮啦

我無玩過xenoblade，頭先認真睇多咗段片一次，佢嘅Point就係自動攻擊，所以唔好玩，個戰鬥畫面千篇一律，咁同某啲人屌回合制=廢game咪一鳩樣

之後佢彈畫面，界面，導航咁，但係就得佢講，段片係無show到呢兩點點差法，佢把口都無乜描述，變相無隻game喺手嘅人(好似我)完全唔知個情況到底差成點(定係佢鳩屌)，做評論係咪應該要俾啲例子嚟睇吓?

最尾仲要暗示唔同意佢嘅人=首撐，又要帶頭盔話人人感受唔同，屌咁你想點?

comments已經俾人質疑佢個遊玩時間到底爆咗機未

點解 介紹下

無錯 xeno2的確唔係一隻優秀既好作品
但係絕對唔係伏game
條片睇得出佢連隻game既系統都味知曬就評價隻game
唔明點解咁低質既頻度都有人撐

xenogear個世界觀

連cancel技接技同戰技都冇提過 大把系統上既野都冇講 屬性球點得黎都唔知咁 仲話28個鍾爆機
基本技巧都冇28個鍾爆機?
同佢講個戰鬥系統佢保證唔會應機
但啲盲屌隻game既就係到十卜十卜 仲扮哂可憐話自己被攻擊咁 咁樣叫評game
反而正正經經討論果啲佢全程變盲人

我又唔明點解唔屌得xeno，劇本係名人寫就一定要話好正? 本來人人口味就唔同，各花入各眼，你鍾意既野人地未必鍾意

客觀評論? 除非個評論係幾個人夾手夾腳啦，如果唔係一定大把主觀野，充其量咪盡可能客觀，佢寫既野咁好彩係你心諗既野你咪覺得好，同你完全相反你咪覺得係屎

係咪一定要玩晒隻game先評得?我唔認同，隻game如果要用十幾廿粒鐘你先會開始受落既話現實上有幾多人頂得順? 隻game令到玩既人無耐性玩落去已經係一個十分充足既缺點，如果係後面先精彩的話點解唔想辦法將前面濃縮左佢? 做唔到的話比你講到天上有地下無都無撚用啦，得你自己吹到後面幾好，係咪要比個叻你讚你好有眼光可以頂到後面?

有時又有d野係好地區性，好似mh系列咁，成隻game一樣既野，你比鬼佬玩佢屌到隻game開花，但亞洲呢邊就好受落，根本分唔到對錯，每個地區既人都會偏向唔同既習慣，外國評論好亦都唔等於香港用得著

仲有吹水話平均遊玩時間係十幾個鍾
ign果啲都幾十個鍾先評到隻game啦
法米通玩得7個鍾就評都理解得多過佢

幾鍾意睇angry joe

推介下Gamker 攻売
大陸Game評黎
做得有深度好多
不過d片都幾長

平民評刺客都會話故事前半麻麻後半ok啦
唔講其他，對比番對上一條刺客片，內容仔細程度明顯差好遠
利申冇買game，睇過少少直播

但佢明顯吹緊水 唔做支線爆到隻game都最起碼50粒鍾啦 佢話自己爆左但好似咩都唔知比人問佢就話怕劇透 其實後期大把野怪可以做示範 根本唔存在劇透問題

冇話唔屌得呀 你都話人人口味就唔同 各花入各眼 咁你唔鍾意隻game唔俾我鐘意既
我屌返你又有咩問題？

無啦啦又屈鳩人話唔屌得xeno做乜鳩

咁你做評論主觀凌駕客觀都無問題? 唔係話完全唔俾主觀point，但係態度問題，佢講到唔同意佢=盲撐/小學雞唔夠十五歲，然後評論客觀位時佢輕輕一句帶過，完全唔夠詳細，好多評論都係咁，主觀喜好當做真理咁講

佢覺得悶玩唔到落去唔等於全世界都一樣，我諗都有一批人玩witcher 3係玩咗陣就擺咗喺到，每樣玩法/題材實有人鍾意/唔鍾意，但無得用呢啲個人喜好嚟彈隻game

專評舊時代伏game嘅AVGN都會玩哂隻game先去評，除非係果隻game有bug或者有心唔比你過，佢仲會一路屌一路玩

要做評論最少都要睇哂成隻game先開屌啦吓，未玩哂就鬧同睇完片就出評論有咩分別？一樣係比人問得深入啲就唔識答

xeno fans不嬲特別大聲,拍埋班聲大大任任都就簡直天作之合
係5ch開到成千幾個post黎抬轎,不過實際就只係同閃軌爭高下既二線RPG小眾野

donkey ok

都係唔夠班game又未玩就出嚟吠既狗勁

就係咁,攻擊性超強

既然唔想玩評黎做咩
講到好似自己為世人造福話要改正個業界咁
仲要特登講到啲fans係惡人 自己係正義咁
睇下啲留言支持佢果啲人既惡意言論
反對佢果啲有幾多個係咁?

話你咩
定你覺得自己係

睇佢講野就知佢盲反緊啦，一句point都無

難入口當然係一個缺點
一般唔追落去真係冇所謂
呢隻驚的確好難入口好小眾
不過佢係做game評架
佢唔係一般玩家
佢連簡述一隻驚係咩都未做到
你連隻驚既系統係點都講唔出
點樣做一個有足夠理據既評論啊

你係咪唔明佢講咩
你做咩笑鳩你d同路人

本來諗緊買唔買Xeon
所以走入去睇左果條片
即刻無曬興趣
但再睇其他又發現兩回事

btw
ds系列將好多人拒諸門外
咁佢算唔算垃圾驚
後面吹到幾大都冇用啦
然後你地係會笑鳩d人唔識打機

留名

個油頭肥仔zero game評都好撚偏頗

係咪之前被人ban左果個

阿東同平民都好好

阿東D Dark souls同Bloodborne片幾好睇

其實我係滿心期待入黎睇你吐糟呢隻GAME的……只係好失望啊，我好想睇既吐糟位都冇提，剩係提左地圖導航呢樣野……我而家仲玩近隻GAME，滿腔怨氣想發洩中…… 呢隻GAME可以彈既地方實在太多了，例如角色跳躍既動作，啲寶箱收埋係啲陰濕位，要你研究點跳上去，本來呢一點幾有趣，可惜既係角色既跳躍動作簡直係令人覺得噁心，輕飄飄咁好似我玩MARIO去左月球既FEEL，又令我諗起FF15既跳跳迷宮…… 係新手村前面放一隻巨型81LV大猩猩，成個古拉超多高LV怪物，令我大大減少左探索既欲望…… 隊友既AI： 戰鬥AI還好，但竟然冇得自己SET，差評 走位AI，極度差，差到令人憤恨想丟手制既地步，例如打打下自己走去毒池企到死，打打下自己無啦啦走去跳樓死，各種白痴行為。佢地圖又多高低位，如果一走到崖邊，敵人又識飛既你就PK啦，成日會飛左去出面，啲白痴隊友又成日會跳樓，又或者打死左隻野啲物品會跌落雲海直接消失等等，非常非常低能，呢一點真係玩到好燥，咁基本既走位AI都冇SET好，令我以為自己玩近十年前既GAME 係巨神獸戰艦入面，有一隻野係飛係出面既，我直情試過係邊邊位打佢，放放下必殺隻野無啦啦「跌」左落去最底，係雲海入面上唔返黎，我當時先玩左隻GAME冇耐，未太識玩，打呢隻野都打左好耐，好不容易打左大半條血，佢係雲海下面唔上黎都算，白痴隊友全部跳樓同佢陪葬，結果輸左……個一刻我連棄GAME的心都有了 劇情唔錯世界觀好正，但我真係好討厭日式王道男主(純粹自己唔鐘意，個人口味問題)……所以我係連DQ都唔玩的 呢隻GAME既概念唔錯，亦有好多抵讚既位，只係缺點亦都非常多，而且我覺得呢隻GAME有趕工既嫌疑，各種完成度不足，細節位零分既表現令我非常失望……BTW我依然會玩的，正宗是一路玩一路鬧……不過叫我推薦比人玩，不了 至少除非個條友極度鐘意玩JRPG，超多時間唔洗返工，而且本身有NS又生活無憂既，我先有可能推薦...

其實有d位係講得冇錯

呢啲一開始唔識行真係會
過左第3章就好少呢啲問題

"Just like Dark Souls" 難聽過粗口

老島民嘛
講到引戰佢係先驅呀
入到黎咩都唔講第一時間就屌你豚

講真條片入面反對平民觀點既人好多都好清楚咁講點解唔認同有哂理據
再睇下支持平民觀點D Comment
任豚前任豚後
又話唔得罪得老任架
有理據支持既十個都冇其餘除左引戰就一無是處
最叻你班友啦成日引完戰扮受害者話比人批鬥

不嬲都係咁，你幾有論點都好，都只會話你任豚，因為佢地根本無point可以同你討論
點解話自己係受害者？因為你駁到佢地一棟都無，弱小心靈受創嘛

電驢啦 梗係

ff傳承 救世 靠水晶 重覆左15次

邊有集集講水晶

今集刺客算係咁 幾好玩
玩法上變化最大 支線故仔都叫有度過
但最大原因係因為上幾集太廢
大革命玩左陣已經del左

Zelda mario夠集集救公主 又唔見佢地仆直
根本係間廠有冇心做既問題

一個出左好多年既系列應該保持傳統「食老本」
定應該破格求變一改以往風格
FF同DQ某程度都係印證緊呢樣野
當然都好有好多因素影響啦
FF核心果班都走哂

ff d筆直拎晒去畫囡囡 推畫面
個故事同戰鬥系統就越出越鳩

今集畫仔咋

畫女?cindy對石頭波我睇到眼都突

龍騎女

Cuphead 果期有個所謂專業評審，連教學都卡關，所以話評分喱d 當參考就算啦，自己玩上手先知咩料既

最好應該係爐仔
唔會為屌而屌

唔明平民有咩好吹奏
你睇佢啲留言就知佢小學雞到爆
XENO 優點缺點都勁明顯
但俾佢講到一無事處咁
自自然然俾人屌到開花

有啲地方係差
但佢啲過場動畫同BGM
明顯有心機整

睇左平民評Xeno2條片， 隻Game我有買， 但個戰鬥系統真係冇佢講咁差， 挑戰性其實幾高同要d技巧,劇情未玩晒唔講啦

最撚on9係最尾個段係咩意思， 唔同意你就係酸民盲撐任豚， 惡撚到

評綠帽達同Mario仲話緊Switch d game有驚喜， 評完呢隻就180度轉變話重新審視Switch值唔值得買 屌你係咪收左錢呀

小心比狗咬呀

一語中的
唔講以為咩超大作
利申：軌跡fans

講RPG,軌跡一定係清泉，連FANS都係
一直堅守二線RPG TOP TIER地位，唔妄想挑戰大作，fans都自成一角，唔會周圍咬人

呢個事實，每次出淨雞雞科水靜雞雞討論，但係又唔少內容人數同熱度

閃2埋唔到尾又開新野，屌，閃3都仲埋唔到尾，再屌

雖然都係屌住買，但係製作人的確有收到被屌既聲音，閃3真係有收科跡象，真係好過班盲撐死頂既fans，拎d缺點出黎講完全冇問題，就算連登呢個咁極端既討論區，班軌跡撚都可以接受到自己支持既作品俾人彈，同某系既玩家比真係極端黎

點都好，我覺得ys8完勝xb2，係完勝，劇本都贏

其實點解依家咩都要搞到只要唔跟住插就=盲撐
成日都話任豚唔接受反對意見
咁點解反對任天堂既意見本身又不能被反對呢
如果好概括就話反對反對任天堂既意見既人係任豚係狗
咁其實反對任天堂既人都係做緊佢地口中既任豚做既野
既然認為任豚係應該接受人地意見
點解所謂任豚既意見就不應該被接受呢
根本呢D指責本身就係一個悖論
真係見過有人盲撐
但其實盲反咪一樣有
真係覺得自己理據充分其實唔需要開口埋口話人地係邊派
討論既時候將人歸邊根本好小學雞
兩邊都係

不能認同更多 但DMC4論劇情 都中中等等 始終3個故正d

初初玩3冇留意 之後留意返一樣野 中段Vergil打低坦丁搶頸鏈果下 揮刀界左佢隻手一下 （再撥頭髮 超型）

最尾 佢要留係魔界 跳落去果下 坦丁想拉著佢 佢又係揮刀界左下

Btw half life大家點睇

冇乜點睇過review講technical嘢

你睇,搞到人地都要係清泉凸個頭出黎
隻game仲唔係有問題?

任記game全部都有問題

AVGN最高質

ign呢d係pay to get high scores 全遊戲界都知啦

Videogame Donkey 先正

根本而家就係玩緊爭凳仔,先屌先贏

你反對我就係死忠盲撐

唔理我幾吹水都好,你幾有理據都好,都標籤你係為反而反

下面再有一d fans圍爐話唔屌得架,佢地會咬你

根本就係小學雞個種反彈無回頭

我都屌tlos,ff7,dq11係垃圾老套故事,戰鬥系統失敗,人設小學雞

邊個反對我就係死忠,係到盲撐,唔屌得隻game

個平民工作室垃圾到咁
都有人夠膽死出黎推薦

講兩句唔岩聽就成堆衝出黎咬人 又屈人冇玩過 冇switch 真係

紀錄又貼唔到，三章打後既系統又唔識，講既野又錯漏百出，十個正常智商既十個都知根本未爆扮爆機啦，係得你班見任就反先仲會攬佢

ff對啲老玩家仲有情懷
對新玩家幾乎係劣game代名詞
出埋remake完左佢算啦